尋日有哂共識，有狗時叫人留機場就係鬼係送頭撚！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

連登仔就係民意
咪再叫人入去送頭

邊個叫人送頭？

不分化，不亂捉鬼

尋日有共識要捉鬼
有哂證據

一起PO主底

尋日有哂共識，有狗時叫人留機場就係鬼係送頭撚！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！